推上報)［不斷刪留言］仆街火燎森收佣叫人碌爆張卡買 Bitcoin

係咁既，由6月15起呢個被稱為年輕股神既火燎森，唉，我用錯字，股神唔係可以用係佢身上，因為佢係一個地底泥，講到自己點勁點勁，淪落到依家要靠叫人係佢推薦既bitcoin 雲端挖礦既公司買合約去挖BITCOIN，估計幫呢間公司CAP水過百萬港元，而有大量苦主被佢當安全套咁用。

好，去圖。

首先我講介下點解雲端挖礦係無機會回本，可能你會話有機會，無錯Bitcoin升值6-7倍你係有機回本。

雲端挖礦分了兩種普遍合約，BITCOIN的合約多為終身合約。每天既產出需要扣除維護費的支出。
依家每1TH/s 產出是0.000296Btc但維護成本是0.000138275，即維護費佔了47%產出，只要維護費佔了產出100%合同即會終止。

1TH/s的合同大概 120美元到200左右，而呢個老千推薦既係市場上最貴既果間，之後就係佢自己FB話其他唔好，淨係得自己一間好，原本都冇機會回本，你重要推薦人買咁貴成本既PLAN，姐係推埋你落火坑。

入正題。
換算以現在收入計1TH/s 每日有0.41美元最快292日可以回本，最慢是487日回本，非常好的投資吧，對！如果Bitcoin的產出維持不變的話天天都是固定，這一定賺，但可惜的是，Bitcoin的產出會隨難度而減少，而難度基本上是每兩星期左右就會增加，大概4-8 %
這有詳細資料。

只要難度升50%產出就會減了30%，只要難度升170%產出就會和維護成本打成平手，假設維護成本不變，而維護成本通常是一個固定美元，每一日都會用產出的BTC去換成美元，如果BTC的價錢大跌，基本上只要BTC價錢回到1,800兩星期前的價錢，而難度上升80%，呢個合約就即時終止。同牛熊打靶一樣。

點解我會話佢收回佣

只要新客戶用佢既discount code 佢本人係有10%現金回贈作佣金

好想問下佢，點解淨係佢提供既果一間先叫真，呢種既挖礦合約間間都係回唔到本。

呢個苦主最慘，不過據瞭解有人用左20萬跟佢買。

下面就等苦主數臭下佢，講太多無人信。

呢條廢柴以前拍住幾條友響商台有節目

推

上報！

所有反對/插佢既comment都比佢DEL哂

呢度都幾難有反對/插佢comment

淨係賺佣應該賺咗幾十萬

記者朋友你好 我係泥菩薩探親

咁都得

留名跟進

呢條友呢排瘋狂講Bitcoin
睇怕都收左唔少錢

本來你有你搵食冇人理你
但呢條友完全唔理當中風險(樓主有講)
仲要盲目撐好叫人係呢個平台買合約
聲稱 所有平台合約佢都買過 但冇一夠呢個好

你可以話有回傭HARDSELL梗係HARDSELL, 唔算呃人
但係當有人計到數可能會血本無歸, 可能求世回唔到本等等質疑聲音
佢對所有質疑聲音 (係質疑, 唔係反佢) 全部DELETE同BLOCK ACC

有人CAP圖拎住平台購REFERRAL簡介頁問
係咪用佢條LINK有referral賺
佢就第一時間DELETE張圖
然後就低調叫人PM

人地平台賣野, 你推介賺錢
俾人質疑下, 問下你回傭都要滅聲
唔好講做水魚買BITCOIN合約 同 BITCOIN個風險
咁樣同硬SELL層壓式傳銷冇分別

等大家評下理

佢都戇鳩，點解唔直接買bitcon等升

勁多錯字

用殘體字
佢叫人去買日本樓時，兌幾多？

直接買BTC 等佢升仲好搵

如果真係有瑞士山區肺香港都有人買
你話呢

窮到咁都可以有50萬limit
拎左張卡50萬但都要還錢啦，有冇巴打講解下點運作

Push

記者朋友

條仆街等天收

點解仲會有人俾佢呃

人總會貪婪

點解仲會有人信佢

以前個朵都臭晒架啦

先求知後投資，

衣條仆街都水過好多人買日本樓， 重信佢果班真係抵死

不過蠢人錢真係易呃

火燎森 sell 野真係同龐氏騙局無乜分別

點解可以咩都唔識就跟人買廿萬
唔少少地試下先重注

投資所謂嘅雲端挖 coin 都 on9
佢係咪真係會幫你挖都唔知，
搵夠水魚就執咗間公司佢

呢1,2個月見佢係咁出post 都估到有古惑
.無啦啦係咁出post 叫人玩bitcoin

條撚屌肯定連bitcoin 係乜都唔知

呢個正，做打手做到係人都睇得出

呢三張係三個受害者提供既圖，每日產出持續下降。
呢三位受害者相信共購買超過25,000合約

等天收

呢個係點解？

火撩森呢條撚人水咗唔少人接佢啲日本蟹樓，推爆佢啱啦

Bitcoin 會愈黎愈難掘，當維護費(電費,冷氣費,管理費 etc) 超過你掘番黎既價值，間公司有權停止，直到有錢賺先再開始，但維護費由間公司定

你買個plan miner都要收你維護費
而挖礦難度每日都會上升
即係維護費>挖礦收入就會cut左你合同

唔係好明，但想請教下點解唔自己mine而要比人中間食一筆維護費？

如果你係記者，想知多D火生係今次既事入面，做左咩，可以EMAIL 比我chinaair429@yahoo.com.hk
我會比聯繫方式你
重有大量受害者親身講解！！！

因為每張合約既產出係會扣除一部份既管理費
而管理費用係美金計算
所以只要產出減少/BTC價值下跌
管理費所佔你產出既百份比就會上升
當管理費>產出既時候張合約就要收皮

有D人唔識見有得賺就跟風 可能連bitcoin係咩都唔知
其次係自己挖的話間屋會好嘈同熱 仲要交埋電費
唔想煩就比錢人地挖

上圖fb踢爆佢條友已經講得好清楚

因為你mining 唔係直線產出....愈後愈難mining

燈油火蠟唔使錢?自己mine 要俾電費架

重有DISPLAY CARD

自己mine係可以，分分鐘回到本，因為就算回唔到本，顯卡，CPU，可以賣反俾人

火燎森仲有人信

可唔可以向SFC 投訴, 佢有無license 做investment advisory?

唔好放過條仆街

有錢賺會益你

害死人就係呢啲

做咩佢唔炒番股要做呢d

佢真係有料 就唔洗搞呢D小動作啦

傳聞佢當年既響朵作中石油根本無賺咁多

火燎森是香港風雲人物、生意人、投資者、財經節目主持、股評家、作家，城中名人。蔡東豪及周顯均先後於專欄討論此人成功因素。 維基百科
出生： 1981 年
逝世： 2015 年 9 月 22 日

輕輕一 推

賺完推薦，食好野先。

要粒coin何必自己挖，直接買一粒或者去瑞典買bitcoin ETF咪得
唔知美國幾時先有etf買到

除非bitcoin繼續以倍數上升，否則贏得最多果個一定係佢（佣金定介紹費）

條友FB小柒你拆穿佢

動物傳心師比人拆穿咪一樣屌有線
昆人落搭賺佣金既全部都係仆街黎

推！！！

D人問佢有無收佣，又Del 哂。

其實佢除左碌卡跟到巴菲特一次之外仲有咩戰績

投資涉及風險

香港咁多蠢人 跟得既 貪小便宜既 只可以講上了一課

但係屌你老母你呃人就係你唔啱啦仲要滅聲
報警有無用？

利申 唔係苦主

根本就係另類賣料狗

諗深一層如果咁好賺點會益人

利申：有個伏已中既fd買左佢推介個間hashing24，仲有叫我玩埋一份，之前差d把持唔住想買小小，好彩依加有巴打出post屌

推下先

屌你依條友仲係度
記得n年前有編專訪佢話 係證券行睇下散戶嘅表情就知個市升定跌 屌你老味笑撚死我

唔拍毛記班友冇得食上市大茶飯hahaha

洗9佢版
咁鐘意刪留言

推啦，呢啲投資建議害人輸錢自己穩賺

碌咭股神

FB騙案又一例子

推上報pls

推爆佢

其實一直有人不停係佢度留言小佢，只不過佢一直都當係同一個人，話人有幾十個分身，最好笑佢D支持者，班人想死唔通唔俾佢死咩。

唔明點解咁多生年仲會有人信呢啲局 on9

火燎森都有人信

屌 佢話要吿巴打你喎

wtf? 邊度講

告條撚
以為自己係東方呀?

thx巴打！咁份約其實咪好無保障～賺完你份約，之後斷左你份約～再挖到野時咪自己賺？

thx巴打！

食水咁深
買約果啲根本係貼錢俾間公司掘BTC
如果升值高過個難度仲有錢賺
但事實係難度會幾何級咁加
而BTC仲未有誘因暴升，維持浮動。

CHING
查實心水清都知道少少

呢家礦難發酵中
莫講9唔9到唔自己去直接買
呢D講到天花龍鳳既野,好似好好賺既野就係唔想你普通人一下摸到佢想搵你笨既主因

再講埋
挖礦要24HRS狂燒PC
顯示於,底板,CPU,電費
難聽屌你一聲真係唔洗成本咩

原PO樓主查實好簡單講解左
條火OO已經都講埋
係數疊數咁去等下線填坑既未爆彈黎

唔係罵人乜話人物
我睇住個礦佬年頭挖到部電腦
I5變I7(約5000HKD升值成2萬HKD)
仲要買埋RYZEN5,7另外兩部(加埋林林總總成3萬幾HKD)

佢都係一句
呢家$好撚難挖

呢個係點解？[/quote]

Bitcoin 會愈黎愈難掘，當維護費(電費,冷氣費,管理費 etc) 超過你掘番黎既價值，間公司有權停止，直到有錢賺先再開始，但維護費由間公司定[/quote]

thx巴打！咁份約其實咪好無保障～賺完你份約，之後斷左你份約～再挖到野時咪自己賺？ [/quote]
CHING
查實心水清都知道少少

呢家礦難發酵中
莫講9唔9到唔自己去直接買
呢D講到天花龍鳳既野,好似好好賺既野就係唔想你普通人一下摸到佢想搵你笨既主因

再講埋
挖礦要24HRS狂燒PC
顯示卡,底板,CPU,電費
難聽屌你一聲真係唔洗成本咩

原PO樓主查實好簡單講解左
條火OO已經都講埋
係數疊數咁去等下線填坑既未爆彈黎

唔係罵人乜話人物
我睇住個礦佬年頭挖到部電腦
I5變I7(約5000HKD升值成2萬HKD)
仲要買埋RYZEN5,7另外兩部(加埋林林總總成3萬幾HKD)

佢都係一句
呢家$好撚難挖[/quote]

日日推

佢話要告埋你，你地死啦，個個係佢度留言。唉呢單有無得集體訴訟啊，不過有無巴打研究下，如果以後有大陸人係高鐵管核範圍post左文，之後再返大陸，會點

掌佢個死閪嘴

too long can't read

小心俾人告你刑事恐嚇

佢真係告你 你留acc
1.毅進星 100$

推到見報 正仆街

燒番D合約俾佢老母係下面慢慢掘啦

仆街呃人錢仲要告人

推爆個冚家剷

火燎森偷偷地留低個負評

等我又留反個先，我依家驚啊，負評自己先

真係仲衰過果啲賣毒料害人嘅page。

條仆街係咁用殘體㗎喎

你個名

p

大家一齊舉報佢個fb 用假名

投訴到佢關谷

係咁架啦，搵鳩人笨

無事推一推

我不嬲叫D人買BITCOIN

班人ON 唔去買BITCOIN, 走去買挖礦合約

有錢都唔識賺, 豬一樣

同課金30萬比熱狗條ON 一樣囉

食完飯，推一推

我都好奇怪，仲乜寫成十篇嘢去講掘bitcoin,仲叫人等佢教學

唔怪得最近成日都碌到佢啲post 原來係fb 賣埋廣告
如果佢無收回佣既洗乜咁淆人地講兩句就告人，有人打對台有noise 唔係仲好咩

一味讚實有野

Strong post lm
中介agent最pk
risk free但仲要食你既upside
世界上free lunch 好心班人做多d功課

Wiki, 作文自傳

接貨啦傻鳩

BTC 黎緊8月1日分拆(?) 多個BCC, BTC個價一定會跌，呢d 合約轉頭就打靶

現成買同自己掘

買合約 莊家係邊個都唔知 被人食住上 送錢比人

報咗重案未

我唔直接答你
我用例子答你

例子1:
難度唔升+價格唔升(無可能出現) 掘一年

Mining先比直接買BTC多

例子2:
難度每次升5%+價格唔升 掘一年

傻既都識睇

例子3:
難度每次升5%+價格每14日升5% 掘一年

例子4:
難度每次升10%+價格每14日升10% 掘一年

咁唔係直接買coin比mining 好咩 火生

計黎班廢佬廢青見到有金粒都仆住俾c
錢唔理ga啦
條69根本明為左收佣，出事肯肯定潛水或扮苦主

睡前一推

打官司都唔撚驚佢啦 屌佢老母證據確鑿
打官司上晒新聞打輸佢仲撚大獲 食屎狗

爛狗閪
到時個死閪嘴俾法官大人一把一把啪啪聲咁星埋來
係告就快D呀

D人計到佢就算係當時最高位放哂都賺唔到佢講個錢

所以仲有人信佢真係on99

叫人碌卡投資呢下都真係好痴線

研究變刑事，邊條罪可以入刑事阿火生

奷奷嚟？

數都唔計下就鳩up

不過有人信

有冇人同我一樣民事可以告乜 誹謗

無商不奸啊

推
雖然睇Facebook post 都知係騙案

佢
虛張聲勢
姐
查實只要有人出面告佢
寄望一下商業罪案調查科有圖有文有埋證人鋤佢好過

利申:以前有fd做過類似傳銷之後賠撚到臭閪

日本入籍難，樓市又死水左N年，又嚴打Airbnb, 出租俾當地人又蝕一堆中介費。基本買日本樓=幫日本銀行體系科水。

Bitcoin 只會一路小，要不斷提升掘礦硬件。

掘乜Q呀,.
D大陸佬成車成車display card買
又免費電

係睇好就直接買啦
比錢d agent賺?不了

同d明星仔一樣 一出事就話會告人

巴打可唔可以講多少少?
要D咩圖文先做到證據?

起身推一推，呢條粉皮要推到佢仆街

bitcoin唔係8月1號分家咩？條pk咁樣害人

負資產

Pish

咁即係咩罪先

仆街黎

唔一定，因為可能會睇成為broadcast/journalist去做advisory
which is not required to be type 4

不過我覺得可以compliant下，因為個case有點似collective investment scheme／investment advisory service

我細細個聽佢講跟巴菲特，大學 grad 都仲講緊跟過巴菲特，成十年都無樣似樣 achievement ，然後呢 d 人都我投資

呢加夠入啦
係睇佢留言個D水魚會唔會企出黎,企出黎開個頭,姓火既已經唔洗係香港生存,洗定8月15入去坐都得

火生又話刑事喎

刑事就快撚D去備案啦

民事變刑事，正戇鳩仔

講到立法權喺你手上咁樣

支持火生快d報警辦理刑事檢控

一定要事主先做得

睇定啲先再作評論

呢d公司都冇礦場。
就算有礦場 點解自己唔賣出去 要搞份合約咁賣俾人

雷曼咁大壇
無人篤政府會做野咩

好話唔好聽
佢個間H24
咪又係一樣,只係拎班受害者既$俾住先
超高利率維護

話佢呃人都係刑事 勁

曬鳩氣,你試下係佢度留言你就知啦
上邊有個巴打都講得好清楚, 做曬excel計
我當日係佢度留類似既番言, 我做曬圖表, 佢過幾日又係偷偷地del咗我

知唔知點解我backup呀, 你一早出撚曬名啦
我係你個19post度句句好聲好氣
一句粗口都無講呀
你咪又係DEL鳩我
咁撚把炮send埋律師信俾我呀
我驚你份回傭唔夠用咋

大力一推

FAT FAT

support

投啦

扑

好懷疑呢間 hash24 係佢開
或者係一個有錢嘅老千開嘅公司，搵佢做代言人

挖出黎嘅coin 唔能夠比維護費便唔挖，呢點堅老千

午飯後輕輕一推

火燎森老母比狗屌啊

pish

push

記者新聞朋友 快D黎抄

呢個正仆街

有記者搵樓主未

🐔

而家越黎越多呢啲人搵水魚

紅字如果佢證明唔到係咪違反商品說明條例？因為佢收既回佣已成收入而且非推介性質，亦應納入税網。
-海關 稅局

佢收取足以維生既介紹費去推銷合約，btc未必有監管但佢咁以持有人推銷有無觸犯金融條例？佢風險有無明確提醒買家？

見佢呢排係咁推都知咩事啦... 你有橋發達仲會唔會周圍講？

fb落得廣告既9成9自己有利益袋

係咪乜鬼骷髏會

火sir竟然要貼錢幫大家搵食
原來而家FB廣告貴到Hashing24果10%介紹費都圍唔到皮

貼錢賣廣告
馬會開門係為左派錢呀

有無人寫email template, 一人一email 投訴SFC

留名等睇btc 跌 到時成班人圍屌火燎森

留名待笑

出新豬

火了陰問大家借多一百幻

- 點解叫人碌爆卡投資hash24, 比維護費比呢間公司，唔自己碌爆卡買挖礦機？
- 對bitcoin 咁有信心，是基於其穩健性比美元強？
- 會否長渣此貨幣？受了工資會否將收到的港元換成bitcoin？
- 會不會叫自己親朋戚友碌爆卡買挖礦合約？

記者可以幫手問下嗎？

佢出左ig ads話人做鳩佢

條能樣叫人開戶口入佢referral code

佢有份拆佣

Source?

呢個原因好似似層層
另外佢冇俾過風險聲明 (但可以推個聲明落hashing24度?)

做? 點做阿? 出黎正面回應樓主既質疑啦?
連正面回應都唔識重好意思學人寫文?
人地沈大師起碼比人串佢燈都識比論據出黎堅持立場，豪言將來樓價跌果時就連本帶利賺返黎，阿火生除左話人抹黑要搵律師重話要刑事檢控人之外做過乜?

如果純介紹就係，但佢收高額回報應該當係中介人，而佢又無利申同講風險，有利益衝突同誤導之嫌。

咁要研究吓可唔可以變研事

有無圖, 忙咗成日想笑下

上雜誌，good，呢條冚家剷早幾年水人買日本樓就夠仆街

推到上A1

花生幫推

條仆街成日響FB賣廣告

人地貼錢賣廣告你識條鐵咩

呢條友都痴線，推介間又貴，維護費又高既，仲好意思話係好
而家挖都唔挖BTC啦，同埋呢D 雲礦有最低提款，即係好似挖過左0.06 BTC先會一炮過過落你wallet 度 (genesis mining)係咁

推一推

撚樣森打律師信未?
定係無錢打?

毅進星$100

屌你老母律師信呢？

傻仔火 9up抛字訣

佢一出道俾人起過底上yahoo問股票啦

根本垃圾一條

冇料扮四條但又慘得過有戇鳩信

根本就係 ponzi scam

未必, 不過一定唔抵

準備爆了
遲d 就話自己都係受害者

記者朋友要攞料呢度攞

嘩 屌你老母扮傻仔

一下跌斬倉就話自己係受害者

呀火兄以家用緊人地pay比佢個10% 交下戲玩下 輸左話自己都有份輸wooo

跟佢個班傻閪真係抵死

日日買，呢度單睇都過5百萬，應該有部分係回佣滖落去，不過我個人覺得佢D圖有古怪，因為我無係個網有買過，睇唔到。靠大家啦。

依家我準備俾人告，唔知比人告咩，個心唔舒服。但我整個POST質疑佢，話佢收佣，咁你答人有冇咪得囉，無收佣既先討論下點解云礦好而唔係直接買BITCOIN好。

火蛇準備好扮受害者了

開fb page 會唔會好d
佢d 信徒都係上fb 多

已入定大量花生

推上報

佢有話告你咩 律師信都未有

條撚樣靠嚇姐 佢仲驚過你

其實佢推薦個網幾好用

大力推下呢個網先

9日挖礦產出跌左幾多，收入跌左幾多，小弟數學唔好。

幾正, 有數得計, 証明間公司係誠實既
係有啲人做老千姐

推到佢仆街

呢d 食屎狗靠呃人黎賺錢
又真係咁多人比佢呃到

屌 直接買咪算lo

正騙子

等撚左幾日都未告
on鳩仔

拎哂D$去蟹哂佢好撚過同連登友磨MA

到今時今日先走去掘bitcoin

如果我放我推薦碼係佢d post會點？

遲左一日睇到呢個post 昨晚做左柒頭買左1TH

一話bit coin係伏條仆街block左唔比我comment

為免更多苦主出現，要人手將此post置頂

你自己計下直接可以買幾多bitcoin.Record好
再睇下mining contract 掘到幾多 自己比較下就知幾on9

最撚on9係明明我前幾日撳左個網裡面既演示
我竟然睇都冇睇就買左，真係柒撚到上心口

買左連詩雅演唱會票未，係唔係原本想買，但依家無錢

又多一個苦主

推吓post 救得幾多得幾多

苦主親身感受, 希望大家有時間多啲用唔用方法share件事出去

俾傻佬昆左感覺真係好難受

推post係為左拯救可能出現既苦主

之前無意中睇倒佢FB D BTC PO
於是就照佢話以370TH/s(約值50萬HKD)開左個DEMO
Maintenance固定$122USD/ DAY
如果即日挖倒即日放 係有4961USD
如果儲埋依家先放 共挖得1.97715892個 現價約值5516USD
連10%本都未有啊陰公

24日 足足少左21.6% 平均每日少0.00133BTC
如果幣值唔跌 難度照咁升 個半月左右就會因為所挖倒既幣唔夠用黎俾維護費收得皮 20%都唔知有冇
如果幣值跌 收皮可能係隨時既事

唔好安慰自己話如果係咁升咪冇事囉
如果係咁升 你當初直接買幣起個孖 做左爸爸啦

又多個苦主

lm

佢只係開左demo, 冇磅過水

有記者未?

有冇記者都好，都要推POST避免更多苦主出現

推，唔好比佢咁沙塵

比特幣分成兩大陣營爆發「內戰」，最近成為虛擬貨幣世界熱話，老畢只知相關爭議涉及數據容量和兩個選項（Bitcoin Cash〔BCC〕，以及Segregated Witness〔SegWit〕），其他佢識我我唔識佢。據說本文見報天（8月1日）乃決定比特幣何去何從的大日子，有興趣者不妨留意事態發展。

佢間野會唔會企錯邊。個騙局要爆了lol

今晚8:20分準時睇好戲
不過佢個撚樣應該早幾日已經部署好扮苦主

火燎森已証實佢只係小小小小注
allin幾萬-幾十萬中伏既苦主係你地抵撚死睇唔到個風險

不過老實講我估佢呢期最主要既收入係賺referral
hashing24俾到成10%referral喎
你地每買100佢袋十蚊
成本只係fb廣告同del人留言既時間
應該可以話係本年度最佳投資

火尿冇句真，係香港核心價值既代表人物

開始戴頭盔

bitcoin潛力係大，但唔撚係用個19網挖礦囉

爆煲了

有咩update

賤進新世代

話我地人身攻擊

條仆街扮受害者

推吓先，火生

潛力點大法？想學嘢

中招果班同祈福黨/電話騙案受害人有咩分別

賺夠 想同人share

呢個名詞幾值得研究

火生呃人固然仆街 但班受害者仲串柒柒唔撚抵幫

比人cut單唔好喊

ifc 無位了

人血饅頭

每日有人買2皮都夠佢好食好住

邊個巴打改既 出黎認咗佢

咁撚ON9都得 好撚仆街

又發工叫人開contract啦

呢個網幾正，試左一個1TH/s既玩法，如果BITCOIN KEEP住每月升10%，10個月回本,個價係7000蚊美金。但點解我唔依家買，到時升1.x倍＠＠＠＠1個變2.x個。

Historical Difficulty Increase
30 Day 21%
60 Day 44%
90 Day 64%

一個月升左21％，其實呢個數都幾固定嫁啦，我強調係任何既云礦合約都唔值得投資，並唔係某人介紹果間。而點解今日佢地派飯會突然收入大左?大家可以放心過幾日會正常大跌反嫁啦。

網絡大典 - 賺夠要分享比朋友 騙案對白
朋友唔知嘅話，貼錢搵facebook出「贊助」性質文章，
咁所有目標人士，包括火兄唔識嘅人，都睇到火兄要分享發達嘅方法比大家
有錢齊齊搵嘛！

：0）

推個仆街

講咁多野d 人都係唔明
無得救了

一句講完
層壓式傳銷

push!

我已比火燎森block左, 之前質疑個Difficulty係咁升, 講下個風險, 而佢做法係:
1. 有人用粗口鬧我(無特別cap 圖唔知係乜人...)
2. 以對話出現人生攻擊為由, 刪我留言, 仲block埋我(明明我係被人攻擊果個).

咩用心大家明白了.

利申:
1. 你地口中的傻仔, 開了2張1T contract 試玩.
2. 特登開個連登戶口入來推post.

有冇計過自己依家要幾耐先回到本？

仆街...笑唔出....RIP

火燎森你條撚樣又話出律師信?
快撚D啦
你屎忽被人屌到爛啦
你老母俾人推落墳
再俾人掘番出來鞭屍啦

你都幾毒。

落雨啦 收衫

3千幾蚊我就當買股票輸左, 都唔望回本, 希望bitcoin價升, 蝕少D當賺左.
不過bitcoin價升, 肯定又多左受害者.

對住條撚樣唔洗手下留情

價升點解唔直接買？

跌就自己蝕 升就壙場賺

當初識得直接買, 我就唔駛晌度出post....

bitcoin 換到港紙架咩？ 好似聽講話bitcoin d 幣值都係笑下就算， 冇實質價值

留名

換到
btw港紙得美元做backup，美元唔靠黃金係靠軍本位支撐，都係冇實質價值

換到美金

金本

又形容得幾貼切

唔知又幾多人中伏

成場都係錢

１００００人當中有１％中伏
即係１０個
１０個一人５０萬
佢就可以袋到５ｘ１０萬！ 數學差，唔好ｂｉｎ

10000*0.01=100

有無人解釋下, 我開始跟唔上

咩event黎

ｂｔｗ你個名

我個名做咩

野中萌

準備好迎接更多受害者

當一樣所謂嘅新類形投資產品，連大陸文盲大媽都盲炒嘅時候，你就應該知道呢樣野離死期不遠。。

有師奶/學生幣神我就會出貨

Lm

眼瞓

Well done

不推不是人

每日一推.
今日火燎森又出Post叫人快D開戶...

佢係咪返得中國多，語癌到咁

完全唔知佢寫乜

總結: 未開戶的快一點開戶口.

Discount Code 等於曲

如果睇佢加價就知bitcoin走勢, 洗乜開contract? 個價未開都睇到....

重點應該係要入佢個promotion code

快D死去開戶啦, 我呢兩日賺少左commission啦!!

個樣猴擒到呢

做呢行估唔到都有業界良心,自己賺不突止,仲要俾機會人地賺埋一份

難挖左所以要開多張合約

仲未報證監收佢皮咩？

屌你老母點解你會明
笑左

琴日將btc放係bittrex既巴打已經一日賺三成
唔知話BTC係假果啲真礦工今個8月會回到幾多本呢

分裂之後將誕生與現有比特幣數量相同的BCC，（Bitcoin Cash、簡稱BCC）日本各家交易所將向比特幣持有者無償贈與相同數量的BCC。1日晚間，微比特按照原計劃開始了分裂作業，但尚未全部完成。

新的虛擬貨幣「比特幣現金（BCC）」是與比特幣完全不同的虛擬貨幣，容易招致利用者的誤解。

比特幣現金的機制是創造與市場上的比特幣相同數量的比特幣現金。宣佈受理比特幣現金的交易所將無償向客戶發放其持有比特幣的相同數量比特幣現金。分裂後，用戶打開自己的電子錢包將發現除了比特幣之外，還將新增相同數量的比特幣現金。

在海外，有些交易所明確表示不支持比特幣現金，全球對新幣的態度存在差異。此外，通過交易所以外的電子錢包管理比特幣的人，最好確認該錢包是否支持比特幣現金。如果不支持，即使比特幣現金誕生也難以無償獲得，也可能有運氣不好的人根本無法獲得。

而比特幣目前的交易價格為每個約2700美元。在分裂後，2種貨幣的總價值在理論上不會改變。因此按單純計算，在比特幣現金亮相之初，比特幣約為2700美元，而比特現金約為300美元。

唔知係唔係放1個BTC係bittrex,就送1個BCC，之後一個BCC就有0.3個BTC
加埋就1.3個BTC，姐係咩都唔做就多左0.3個，唔知真礦工有無多到BCC呢，定比你落左格都唔識反抗。

睇得咁準，比特幣會升就緊係唔碌信用卡買挖礦合約，而係借錢，按樓直接一個個比特幣咁買比特幣啦
例如按咗層樓套270萬，買到1000個比特幣喇
其實咪即係買1000手，2700百蚊一手嘅超細價股：0）
而呢隻股仲唔識搵錢，無現金，無實物，無現金流，而且仲可以隨時被一個無政府監督嘅組織停牌。痴撚嗎？

叫你係hash24挖，緊係爽啦，金木水條撚樣有錢分，而hash24到底係咪真係有d硬件幫你計數挖幣都係冇人知。 最緊要你呢一刻肯碌幾廿萬比佢。

話唔定呢間公司（甚至所有你見到嘅公司），背後根本就係同一個庄，個庄係唔同國家攪靚哂呢d所謂交易所，等你入局。

甚至乎，佢地跟本冇硬件挖，又比到挖出黎嘅result比你, 點解？因為可能佢地N年前已經挖好哂，甚至有方法用部N件前pentium486用幾個鐘已經計到條數，根本就一早計好哂數，有哂幾千萬個幣（result), 依家出黎同你講要用好多硬件黎挖，黎我度開合約買挖礦機啦傻仔。

仲有一樣係班以為自己思想行得好前，又有d錢嘅人，真係認為呢隻係未來貨幣，咁真係抵佢死，有美元，人民幣，歐元日元都唔信，信一隻無政府認同嘅所謂貨幣，甚至乎會升值令佢一年半載可致富，實在太貪心喇

信眾緊係唔理你up乜
最緊要有無下線幫手買

另一點，話咩starbucks, 航空公司都收比特幣，咁就信呢隻幣很實在？
人地starbucks , 航空公司想做你生意炸傻撚，
starbucks，航空公司會渣你隻幣？全世界嘅公司話唔定收埋收埋條數，晚晚埋數就拿拿聲沽清哂轉返哂美元啦，仲hold 咩，點知呢隻幣會唔會一晚爆煲呀

騙局入面個意大利佬，就等如今日你見到咁多間交易所背後個庄
比特幣同意大利佬有d唔同，意大利佬係主動分錢比前期投資（機）者，
而比特幣係被動式，等挖幣者/持幣者主動找交易所賣幣。
而操控市場的人，咪就係交易所背後同一個庄，
只要佢夠多錢，能夠在所有交易所提供流通量，keep 住365日24小時開一致起跌嘅買賣價，就可以令佢唔跌。同股票機乎一樣，貨源歸邊後炒上，越炒上個庄越出貨，hold 越少貨，
到最後九成幾都係一個二個散戶，大戶渣淨少少貨，蝕都唔覺係乜問題啦，因為之前賺左大筆嘛。

我當你講既野係真相先算, 紅字上網已經睇到啲大額帳戶啲幣增加定減少

當然你可以話莊家拎住80%貨, 開左9萬幾個帳戶
不論幣量全撚部都係佢啲人
你真係要咁諗我都阻你唔到

條尻頭，成日吹自己好多物業同生意，點解仲用信用卡掘coin?

講到必發達掘coin, 賣佢手上咁多物業中是旦一個單位，吐幾百萬去掘，已好過幾千張信用卡。

正白痴。

盲腸都俾你突破哂

501了

推咁多都仲係有一大班人信佢

成日比佢 del post，有撚人睇到咩

D 90前邊會上連登
仆街 中左一炮

人地起左一座工廠掘（仲要深山水力發電廠隔離，慳電）
益你你當人on9呀

记者：比特币应该也算生产东西吧？

某比特币矿场老板王瑞锡：没有，就是游戏。比特币大家都认为我们在打游戏。

今日升咁多佢準備又POST文嫁啦，又有人中招

屌你老味笑死我
垃圾火燎森咁都有得打飛機

發達啦

有錢搵，大家孖住一齊上

3千1了
聽火燎森一早揀緊樓屌model
信連登仔仲搵緊emilia 肥婆相打飛機

連登集體燈力又發功

食住花生放長雙眼睇吓，會唔會又燈到火燎森啲弟子有多幾層樓

個重點係，首先班人要俾左筆錢，或用bitcoin 買合約，但好笑既係，就算你依家挖左一個月，你都係得13%左右，如果有機會回到本的時候個價又係咪呢個價呢，有升有跌，但點解要買一份不平等既合約呢，輸既機會多過贏。
如果我直接買一個，起碼我個控制權係手，唔洗俾人揸住春袋，日日等派飯，又唔知會唔會走數，我留意到，個條友唔夠膽post 佢code 既推薦link ，屌，無那用，又要告9人，又唔夠膽post link。

唔好意思佢地有排都未撚回到本

7月7號一日挖0.1483個到今日0.1136
(DEMO)

唔好咁落力車尻班中哂邪既廢佬廢青啦

俾佢地打一日飛機先啦

因為賺夠

一個人一路唔俾人討論, 一路話帶領人搵錢, 大家咪諗下佢係咪真係咁好心囉

條友係之前所有講挖礦既post 改左無rid 既link
連登仔小勝一次。不過唔排除hashing24個網有跟蹤function 可以追蹤到個客係嚟自佢fb page

咁好執嘅話，不如按咗層樓套現一個個bitcoin咁買，
咁2700/coin 升到3100/coin ，一兩星期就賺哂啦，仲洗乜開contract呀

如果係hash24 碌撚咗你100萬，2700/coin 升到3100/coin 呢浸你賺到幾多？挖到1個幣未？

咁不如我早兩星期按樓渣100萬訓落去啦，27萬cash 買到一百零幾個coin喎

喂，你唔係光明正大嫁咩，做咩e家改post

知 釣唔到連登水魚...集中火力釣BABYCONDOM同FUCKBOOK

真係咁好賺
直接買
自己挖啦屌
簽合約 ON99

廢老得撚閒同你開butcoin wallet

識買依家買定ETH抵好撚多

不過如果鐘意賭大細嘅話，
賭得起二萬幾蚊一注，堅係好過賭大細或賭波
至少跌落黎，比佢一日跌八成，我都係輸八成，有兩成淨
過澳門，賭大細，幾雞嘢兩分鐘輸一鋪就玩撚完

而且呢隻嘢比你搏到，可能唔係一倍，而係幾倍

各巴打，你地賭唔賭自己決定喇

你敢年頭渣，發左啦

仲有一樣嘢係，你入錢去邊間公司賭？
有冇試過提返d錢出黎？ 收票定戶口過數？
小心有一日提唔走

點睇之後走勢？

果輪係ransom ware先上得咁急啫

近浪應該係套免費送嘅 BCash 加 BTC

嘩 你老尾 講到自己allin咁之前又話bitcoin只係自己最少數既投資 仆街森
放refe link又唔撚同人講自己有得分
騙騙

這樣是不對的，要多點推POST

唔推唔係人，垃圾深，食屎啦

日本工資通縮左三十年就係日本政府同銀行串通令樓價唔跌，等銀行唔會一鋪清袋。你同我講佢啲樓會升？？？

佢而家好似係睇好隻股，但永遠唔叫你買正股，剩係叫你買輪來玩

佢d門徒會揾唔到位入啦

好撚正啊，佢D，Post，講到Bitcoin 升，你地信我依家賺錢。我心諗，今日聽條受害者講，信左佢，玩左半個月，拎反0.1之後，知道輸硬，之後提現，拎左去poloniex ，放左成8日4%loan ，0.1回到0.132，之後換埋BCC，有0.15，唔知啊火蛇班信徒依家有幾多。

前日有部車衝紅燈，差D車到我，我備左案先。
多謝閣下與香港警方聯絡。您的案件，我們會儘快交由相關警署跟進；
您很快會收到回覆電郵, 電郵上會附有警署的檔案編號。

比特幣比人挖左90幾個%先叫人跟佢挖
搵下d新幣未比咁多人挖既挖下仲好

推post

係買牛熊, 因為有回收價...

條友真係靠中石油炒上一千萬？

透支信用卡50個買中石油喎，信者得救

有玩Genesis-Mining嘅巴打可以交換Discount code 用
使用推廣碼可有額外3%的節扣！歡迎使用！永久有效！
推廣碼: zvN4fs

祝你賺多D，加多D，買多D

曲？

終於都live
見到啲留言有時真係忍唔住笑
好明白「當局者迷」，祝你地好運

傻仔先買雲礦 有錢我唔撚直接買幣等佢升 仲要on99咁挖成年先回本 仲未計難度上升

有個疑似分身page

識放referral梗係放呢度!!

Reported.

貪

信用卡等於九折挖礦....係咁叫人碌卡...真係痴線....

見referral link都唔放以為會收下
點知上面個page又教人做同一樣野...

好文推一下

萬變不離呢期我賺夠見同你地有緣醒d好野大家搵錢

冇人話過bitcoin唔賺，問題係叫人買個有唔細機率血本無歸、回本期極長既合約去挖礦，而唔係直接買一粒

D文路同 60萬個例子 一睇就知係佢

重點係同一個推廣碼...

噢，其實條友依家改哂post既link ，但都繼續推呢間野，有小小鬼，等我研究下個粉腸先，重有呢期佢成日打飛機喔，好似好多留言有小小膠，唔知係咪自己人。

佢個main account唔係比果間公司暫時block左查資金來源?
有可能係開多幾個分身比code出去分散d拎佣金

我都覺，有d似自己買ac自己留言

唔使諗太複雜
(唔知會唔會俾人告)
所以當有人抄佢文賺佣而又唔知點解由得佢
一個唔覺意有咩事個page摺左就冇仇報
所以我地唔可以俾呢D人借火兄之名去賺錢
我要同facebook反映下

火你老母兄

今日咁靜ge?

推post，條友真係正一仆街來！

你中一千萬六合彩會唔會大聲周圍講丫

火尿森搭完日本樓雞棚，又搭個bitcoin挖礦雞棚，下次開邊範?

雲端挖坑本身就係一個笑話

下次玩short VIX

比錢搵facebook 出廣告，同大家講開合約好好賺
驚你miss 咗個消息賺唔到

呢排 修練

分分鐘話南非有個鑽石礦集資投資開採鑽石都會

個個諗住升咁多冇死 但奇實到目前為止20%都未有 係講緊回本 唔係賺20% 你係仲輸緊80%

如果當初1900直接買COIN 依家已經200%

不推不是人，想請教其他ching除左推依個post我仲可以做D咩去阻止依種人？

複製緊火尿森神郡之路嘅唔少，簡單講方式

30歲前投資XXX得到第一桶金

出書開班教人發達，利用媒體增加知名度

搭雞棚

唔止火尿森，留意吓會發覺用呢個方式嘅人唔少

最緊要有本書，又寫下鱔稿登報紙
響左朵d人有野自然搵你

從來都覺得投資要上堂係好on9既事
教人投資要按樓果d更加on9

搵人笨仲要打殘體字, 推撚爆佢

國之將亡 必有妖孽

其實一係自己買架生自己刮

一係自己用知己個wallet黎買入然後offline

你根本唔駛搵Ｄ公司黎同你store或者做買賣....用個Ｄ公司係on9

利申:幫人整過呢Ｄ場

如果炒賣有70%必勝方式，識嘅一定唔會公開，出書開班快得過贏?

點解通常定位自己30歲前或附近成功有第一桶金? 製造「少年股神」「少年樓神」「青年才俊投資專家」?

好簡單，迎合市場搵快錢嘅口味，如果話比你聽工作努力搵正財，投資投機揾偏財最快要48歲先可以財務自由嘅話

相信搭唔到雞棚搵食，因為同年齡唔匹配，真係到咗嗰個年紀達成財務自由，已經冇必要搞咁多嘢

呢啲人有一個共通點，從未知道佢嘅資金點嚟，同證實佢宣稱嘅財富，往往係事後附加上去

15年四處係「excel 股神」，16年變身「深圳樓神」,原因係16年股市大多數老散冇興趣，呢啲「X神」會因應市場熱點轉變

配合神話去搭雞棚增加說服力

所以會出現冇嘢撈嘅火尿森碌卡透支50萬買中石油賺1千萬嘅神話故事

香港真係一個騙子天堂

條友洗唔洗咁hard sell
講d 野仲hardsell 過呃人倫敦金果d
但又一堆人落答bor

火尿森日本樓雞棚

小心阿火生話要搵律師重話要刑事檢控你阿

btw話證監會查但好似冇下文？

佢最好告生果，2014年報導

突然覺得個D落塔既真係唔抵幫

Bitcoin升穿4000美金
信火生 得永生

呢條真係人渣黎

蘋果有沒報？

要推多啲引起注意先得，或者苦主報料生果

唔好咁話我啦

...

其實自己買機可以搵到食，要係大陸工廠偷電。

直接同銀行借錢買coin啦 挖乜春
賭佢升穿10000

直接買 就上10000

推,
利申: 20日, btc 升左60%+, 我張contract回左5%本....

你都想幾他人賺？

巴打應該係講比人聽contract 有幾on9 啫

巴哈都有po屌緊香港人啦
多撚謝柒森，柒出香港

咩嚟嫁

屌佢老母呢條廢柴森 佢用呢啲方式呃人註冊 用佢條link註冊 你哋玩 佢有錢收 玩幾多佢食幾多佣 大家咪撚玩 宣揚出去

我留言一次佢del一次

講多少少，thx

係...我應該加返兩隻字大家會明D

唔係…我意思係#曲
唔好誤會，唔係話你

推呀推呀！

本來都覺得有d真，但始終都係半信半疑
果然上連登高登查係最啱

佢有專人打理fb, 唔好諗住係佢個page踢得爆佢

推。佢唔止del,仲block 左我

留名等睇火燎森仆街

同感

早知直接買返十個八個coin炒下
dum春中

：）

應用/電腦頂頂有哂貼講
d撚屌去巴哈洗呢類野
底下comment成陣火藥味屌

巴打開個page 叫'水燎森'
post 晒呢埋嘢做backup 啦

嘩 鋸鮑魚啊 屌佢老味

同D種金/龐氏騙局好似:
1. 有快錢搵, 遲左就你自己執輸
2. 賺左捐去慈善機構
3. 賺左就大把錢有得享受, 如食貴野, 買靚車, 名牌錶, etc....
4. 任何質疑佢的人, 係唔想你搵到錢, 要遠離呢D人.

頭先收工時間六點幾見佢係好景睇緊彿牌
一睇個髮型 加埋個老千樣，係佢啦

直家係facebook又開始推tidebits啦
順手係咁踩其他exchange 唔得

tidebits 做乜9
搵埋唒d 騙子

未check過佢真定假
不過肯同佢deal 俾佢抽水既一定係佢最賺既

Ching 點伏法

嘩 咁伏 Ching有冇推介邊間交易所係好既

係Gatecoin開ac既用呢條link 第一次deposit後可以拎10usd

利申:Gatecoin policy係refer人個個會收丁佢transaction fee既一部分
唔會refer完你俾貴左 你亦可以自己出referral link俾人
但佢transaction fee唔多 睇下你自己介唔介意了

有刺客！

香港傻閪太多，由佢哋俾人呃啦

bitcoin 呢排升得多
班傻西本都未回，已經自high

我買左先見到個 post, 睇完都覺得個 difficulty 有伏
但點解個產量不跌反升？

3000 凍過水

如果你知挖礦個原理，就會知佢有時好彩快d計到條數出block, 都係一時時，唔係成日，整體一定係不停下跌

仲話乜野兩個月前開合約
而家已經42%回報

你兩個月前直接買BTC已經賺左接近一倍
你42%只係回緊個本咋

大陸打走資，只要一打bitcoin, 班人隨時輸到含能。

同意

撚邊有得含,挖定坑埋自己

同意，btw, 你呢句野你萬能key

間挖礦公司24hash係東歐果邊?
中國打擊走資點都打唔到吧

係咁叫人要快d碌卡開合約挖，
醒嘅話套現一個個coin 買啦

whatsapp 同VPN 話停就停。
只要一聲令下，火幣網呢D平台即跪，禁止所有交收。

你估仲有無咁多人有熱錢炒起

狂賀bitcoin 大趺

Free fall

條賤種個礦場停開户口同新合約，口吾知會唔會就咁摺埋?

全中

點解唔一個個自己買

停一停再開，夾埋火燎森宣傳，重開加價都大把人買

呢啲叫人投資既多數呃人架啦

今日天氣唔錯

訓左冇睇，直接買bitcoin賺左幾多，挖礦又賺幾多

之前入左 contract 先見到個 post, 心諗伏左
但兩個星期又唔係咁 wo
點解不跌反升？

cloud mining 全部都係伏

或者應該咁講，係咁多種投資bitcoin既方法入面最高風險最低回報

真係要mine自已買架生啦

exchange買又咁方便

升果少少係因為BCC抽走左全球大約10%運算力，所以多左幾個%比你

其實自己整部挖 電費果part會回到本？

點會回唔到

條友出在篇好好笑:

"有人想買一隻驢，他得到了三個報價：
熟人報價是2900
知己是2800
陌生人報價1800
結果！
他選擇了1800的陌生人。
卻不知道熟人只掙了100塊
知己一分沒有掙；
1800的陌生人卻賺了1000！
最後，他發現驢不健康，陌生人聯繫不上
馬雲說的對，不是熟人宰你，
熟人是想給你最好的
只是你不信任罷了！
行業套路深，買賣需謹慎，不要圖便宜"

其實班傻仔有冇諗過, 你同火燎森嘅關係, 係陌生人定係知己...

連個市場都唔知發生緊咩事，難怪俾人呃，淨係個19 火尿講真舊bitcoin已經笑撚到我。。。之前bch 果d仲俾雲礦公司食埋，真係sadsad 豬

坐症幾個月，火生告左連登仔未

「少年股神」喎，咪又係坐艇瀨嘢 ，斬晒倉未呢?

中環在線：
火燎森關注趙薇有原因

由「少年股神」變「燈神」嘅火燎森報料話，佢一位朋友日前喺日本大阪一蘭拉麵店撞見內地女星趙薇。火燎森點解關注趙薇？咪就係因為佢喺每股兩個幾買入阿里影業（1060），坐艇中，忟憎佢朋友點解見到趙薇都唔問對方為乜入股阿里影業囉。
趙薇同老公黃有龍舊年十二月斥資近三十一億元買入阿里影業9%股權，成為第二大股東，因而由娛樂版跳到財經版，股民當然關注趙薇點樣同阿里巴巴創辦人馬雲合作喇。
可惜趙薇嗰日以趕住食麵為由，只係願意笑笑口畀火燎森嘅朋友影張相，合照就免嘞，想問多句都冇可能。火燎森只能一臉無奈，原來佢都係阿里影業嘅艇戶，舊年馬雲入股，佢斥資過百萬元，平均價兩個幾掃貨，阿里影業上周五收報1.54元，賬面大約唔見一半，果然好燈。

呢條友唔識嚇撚死，識嘅笑撚死，借信用卡50個買中石油贏千萬，笑撚死人

比小小心機推到1001

要push下，記住不要被個蛋散呃到

未來人

又大陸礦機，又歐洲礦機，仲講到越南礦機，班友係咪痴痴地線

今日正正出招了

【本報訊】首次代幣發行（ICO）今年在內地火速成長，成為另類集資渠道，不過騙案眾多，中央7個部門昨發聯合公告，批評ICO屬非法集資，須即時停止，消息令全球虛擬貨幣價值急瀉，市值蒸發330億美元（約2,574億港元），以太幣瀉逾13%。
所謂ICO，即融資方透過發行具區塊鏈技術之代幣，籌集比特幣、以太幣等虛擬貨幣，代幣不但可直接運用在企業平台上，本身投機性亦非常高，具升值潛力。
不過，昨日人民銀行、網信辦、工業和信息化部、工商總局、中銀監、中證監、中保監發聯合公告，批評ICO屬非法公開融資，非法發售代幣票券、非法發行證券以及非法集資、金融詐騙、傳銷等，嚴重擾亂經濟金融秩序。

比特幣跌4% 以太幣瀉13%

通告又指，昨起各類ICO活動應立即停止，已完成代幣發行融資的組織和個人，應作出清算及退還等安排，保護投資者權益。對於違法ICO交易平台，將關閉其網站及應用程式（App），並將App在應用商店下架，吊銷營業執照。
今年虛擬貨幣迎來大牛市，內地火熱的ICO活動屬原因之一。據Coinmarketcap數據，本周六虛擬貨幣總市值1,800億美元，截至晚上9時僅1,470億美元，蒸發近330億美元，當中比特幣跌4.4%至4,329美元，以太幣則急瀉13.6%至293美元。
有從事內地ICO業內人士指出，是次中央政策嚴苛，未來會主力發展海外ICO項目，但接觸內地投資者難度料增。本港ICO個案不多，由香港公司Block.one發行的EOS，昨因消息急瀉24%；至於另一間由港企發行的OAX幣近月亦籌近1,875萬美元，尚未見二手市場。

睇佢點死，到時又扮苦主

恭喜跟佢發達班友

講到話打仗 比特幣會好重要
打仗嘅話連電都冇，server 房都炸埋你，戶口得堆數字有撚用咩

打仗最緊要有金 有水有食物就真

SFC 都出手

證監規管虛擬貨幣ICO募資 (16:31)

【東網專訊】香港證監會就可適用於首次代幣發行(initial coin offering，簡稱ICO)的現有規例發表聲明。

證監會在該聲明中闡明，視乎個別ICO的事實及情況，當中所發售或銷售的數碼代幣可能屬於《證券及期貨條例》所界定的「證券」，並因此受到香港證券法例的規管。

如ICO所涉及的數碼代幣符合「證券」的定義，就該類數碼代幣提供交易服務或提供意見，或者管理或推廣投資數碼代幣的基金，均可能構成受規管活動。從事以香港公眾為對象的受規管活動的人士或機構，不論位於何處，都須獲證監會發牌或向證監會註冊。

證監會中介機構部執行董事梁鳳儀表示，對於香港及其他地方有愈來愈多以ICO來募集資金的活動，證監會表示關注。參與ICO的人士需要知道，一些ICO結構可能受到香港證券法例的規管。

證監會呼籲投資者注意ICO所涉及的潛在詐騙及投資風險。由於ICO的運作是在網上進行的，在香港可能沒有營業點，因此投資者可能面對較高的欺詐風險。

//正路可以立案，火生係咪咁話?

老貓做乜頻頻嚟財經台

Molamola

推到 1001 佢都未仆街

終於等到礦難
仆街
到ram漲

一路做緊公司客，基金客 ： 0 ）
老千sales 最鐘意講呢d tum傻仔以為執到寶
一聽到人講呢d真係要小心d

我今次賺夠啦, 都想益下其他人

唔明好正常
基金佬一貫作風

好灰心，推撚左咁耐又點，條仆街仲上埋電視做節目，真係天無眼！

點解佢講野啲口問咁似老千?

因為買bitcoin成本會平左同所有收得番真係笑左，咩邏輯黎架

個個字都識，加埋就睇唔明

今次又想搞新花樣，仲話「揸住比特幣是福是禍大家講唔定」
嘩，DLLM之前講到bitcoin 冇可能跌咁。到有新花樣想你賣埋手上bitcoin 就講唔定？！

抵撚死。

大陸三大bitcoin 交易平台將被迫結業。

冇死蠢輸錢又點會有人大贏，
信火生得永生 gogogo
佢就黎同燈神有得比

一係學股神放長線，一係索羅斯對沖玩外匯。

molamola

內媒消息指，有比特幣交易平台已經收到了關閉的通知。不過，包括火幣和OKcoin幣行在內的兩家平台回應稱，平台仍在正常運營當中，尚沒有收到上述通知。消息稱，關閉的是那些規模較小且有ICO代幣的比特幣交易平台。

另方面，中國互聯網金融協會發布關於防範比特幣等「虛擬貨幣」風險的提示。提示中稱，近年來，比特幣，萊特幣以及各類代幣等所謂「虛擬貨幣」在一些互聯網平台進行集中交易，涉眾人數逐漸擴大，所形成的金融和社會風險隱患不容忽視此次。提示有關風險是為了幫助社會公眾正確了解比特幣等所謂「虛擬貨幣」，認識投資風險，保護自身權益。

仆街仔又有新搞作，有冇青研究下，咩比凸幣機

一浸伏味

呢條友搞乜都唔使理佢，咁多年靠吹冇好嘢嘅

BTC 跌到仆街

今日好多人仆街了

出事了

之前用信用卡買既人應該要跳樓

上網做吓research 就知佢食水深

過多幾日會唔會玩埋沽空比特幣？
我向香港和中國的老襯們借一千萬？

依架叫人買可以收比特幣嘅自動販賣機

仲要一年之後先用到bitcoin買野，風水佬呃你十年8年，呢個老千就一年

估能中左

塨喜班傻西

關於比特幣大跌

數字貨幣嘅投資不嬲都大上大落， 好穩定嗰陣時候可能已經十幾萬一個， 六七月一開始講嗰陣時候，試過一下就跌四成， 去到一千八百幾 ， 之後又升上五千 ， 大上大落係必然， 1買係咁升其實只係自己好彩， 如果心理質素唔夠強 ，根本就算呢個投資，最後可以令你變成億萬富翁，你都唔會捉得緊。 而家只係一個好細嘅考驗。

其實我買比亞迪 ，當年唔單止係我全副身家， 我仲要當埋條底褲咁樣借錢去買 。揸咁耐佢成日都58跟住跌落去8蚊， 試咗好多次， 甚至乎咁大隻股票一日跌五成都有佢份， 如果要跳樓我一年要跳三次 ，大家仲記唔記得當年斬倉日， 一個鐘跌五成 嗰陣時候我做咗啲乜嘢? 全部都有即時記錄喺呢度!

我係沽曬其他股票再 篤手指 ， 仲要同證券行 傾咗成十分鐘佢先肯批個貸款畀我 ，即刻增持咗比亞迪， 一兩日就賺返五成， 如果一大跌就淨係識得獸叫， 唔冷靜啲去分析， 你唔單只會錯失機會，仲會做錯決定 。

山頂唔係幻想出嚟，係一步一腳印咁樣爬上去。 我唔覺得投資嘅錢易賺。 唔好諗住撳個掣就一朝發達。

如果一大跌就淨係識得獸叫

翻車魚準備全面進場

但可能得一條而且姓火

摩通CEO都話bitcoin係一個騙局，成班傻仔覺得火火燎森會醒過摩通CEO

hold 貨就係，佢果d mining contract 咁跌法仲唔打靶？

3700

好多人mining contact 應該輸大錢

今日btc 乜價?

條pk 哩排狂推嗰部智能售賣機，估計係由間叫Gritus 公司出產，而再有間叫iapp 嘅公司獨家代理。相信佢都係問佢攞貨。其實佢吹嗰啲乜9廣告概念，咪又係抄人橋，最算有乜新加野，調轉個supplier 咪又可以照copy, 而且間iapp已經做左一排，睇唔到條pk檔新野有乜競爭力。不過咁樣都夠胆死收多無部三皮野兼要一炮過俾錢，當佢班信徒係提款機。

日本樓係Sale 日本永住權。

買日本樓冇永住權嘅，要做生意先得，冇記錯50萬港幣以上

嘩條仆街轉身話一早知大陸bitcoin平台會爆煲

條pk最近推緊部售賣機可以賣埋廣告，不過啲邏輯好9流，係on居仔先信

有冇苦主可以聯絡一下小弟？等本大師推上報？
sadbitcoinmining@gmail.com

巴打可唔可以SEND個EMAIL來講下你經歷？
sadbitcoinmining@gmail.com

呢個?

唔係，佢間係“天機科技”經銷。
佢反而可能係問你講哩間攞機，佢再mark高個價賣俾佢信徒。

摩通一邊痛罵是騙局一邊卻低價偷買比特幣ETN

口裡說不 身體卻很誠實

我覺得可能有人特登落Dimon面....
如果佢真係吹跌, 都唔駛講到咁盡....
同埋買得咁少...

呢間天機科技同呢間iApp有合作關係

Yes

聽講佢d 信徒就黎比人打靶

推上報 啪啪啪 推上報 啪啪啪

東週刊記者朋友你好

垃圾手機apps貼唔到圖，upload又倒轉方向
比條link大家睇算

恭喜大家推完上ezone之後推上東週刊封面
買份或者去圖書館睇睇啦

有冇內文睇下

人地都做晒野 買本支持下啦

本雜誌講🔥邊一方面？

JPM 係broker，d客要買，唔關間公司事

正如你用匯豐買XXX股票，就算匯豐有冇發表報告唱衰或唱好隻股票，你買嘅XXX股票都唔關匯豐銀行嘅事

JPM係Broker，啲客要買，唔關JPM事

到底係客要買,定交易員要買,好難分姐

呢位仆街最近仲推咩收bitcoin既汽水機

有人問d貨賣唔去點算,係咪要部機既買家梗食...火生居然話地點旺就賣得去

垃圾!!!

地點旺之餘仲要佢地有Btc wallet

有錢賺會唔會公開? 信果個都on9

家陣咁難挖仲買合約

得閒無聊想拎bitcoin可以禁下呢條link抽bitcoin

Referral bonus Set左60% AUTO-SHARE(你6我4)鐘意就用啦

想問有無本什誌睇下？

我係佢fb問過點解間野只收 cash cheque/現金, 連銀行本票都唔收，係咪連銀行戶口都冇

即刻俾佢delete左留言

差小小爆post

垃圾！但總有傻仔信

唔係呃人邊可能賺到

買左少少黎試（冇幫襯佢），一個月後賺個rate已經無左一半，一定番唔到本，如果btc唔升既話

過左咁多件仲有人信呢條垃圾

可唔可以以起呢條仆街底?

話你班人阻人發達，仲衰過姦人老母喎
你地唔了解，咪叫人唔好買喎

佢咁中意炫耀自己，又吹到賺大錢，做乜唔租個有維港背景嘅office先拍片?

ON撚9，好過佢隱瞞晒所有風險講到實賺咁
重衰撚過賣倫敦金班MK

係咁話1800買入....1800果時你條仆街係咁叫人買contract, 如果用左錢去買contract, 到而家都未回到30%本呀....唔好話賺啦.....

咁呃人就真係仲衰過姦人老母啦!!!

仲講有得claim Bitcoin cash....D 錢用左來買contract, h24有冇俾到bitcoin cash 呀, 冇呀, 俾佢食埋呀...

而家挖礦就死埋一邊, 要去買白痴機....真係痴線...

狗賊！

就黎1001

條撚樣又發功叫你開三年勁貴contract

Top Sales 果然係Top Sales 連hashing24既CEO都要俾條專屬LINK佢用嚟SELL客，照收佣。

如果你真係信佢講既野，咁ON9，請用 呢個網址。成件事好安全架，火蛇個網址不明來歷。重可以自己推薦自己食反回佣。

原來Hashing24收回佣可以收CASH怪唔知條狗咁排係咁吠，Hashing24既contract應該無咩人買。

伯母生左個咁既仔，我都唔知話伯母可憐定咩，不過我覺得最撚可憐既係明知呢個係一個局，而睇撚完呢個POST重繼續買既人。

啊火蛇，我自己開個WORD打幾百萬TH之後影上嚟都得啦。成撚日扮買左幾百萬港幣，分分鐘有無買超過十萬都成問題。

最後一句，如果6月Bitcoin既價錢係2600嚟計，我到依家呢一刻一直hold係手賺左120%

如果我信你由6月買mining contract

1TH/s 係0.08計我先掘到0.03本都未回啦撚屌，如果你計以美元計，咪回走6成本，重要俾你食埋一成本。

我提醒下你火蛇或者你班打手，如果你繼續咁揚，應該會刺激到我整反篇黑材料2.0。

如果個POST爆左，麻煩師兄幫手整新POST！！！我最近都好忙唔係成日上。

幫推

仆佢個街, 之前想推D白痴機, 呢條片(2:11)先剛剛話, 挖礦死埋一邊, 36個月約你都仲買...:

轉頭又推挖礦合約....

食相真係好難睇

推爆佢老母

記得將呢個copy埋去新post第一頁

就快1001

支持ching寫黑材料2.0，今日仲慶祝回本，真係笑死人